廢老陣味，定蝻陣味衰啲？

廢老
蝻

正皮左先

啱先成車廢老真係頂唔順

老蝻呢

推

乜撚野叫陣味衰啲
臭就臭啦
回正題
兩個都好撚臭

屌 咁蝻陣味係香㗎嘛